岩岩21號個巴士絲打

去彩雲21號巴士坐最尾
你好正

收嗲啦 死毒撚

屌你老母

死撚開啦 垃圾POST

##fatc

##fatc ##fatc

死撚開啦打靶仔

原來係你

係我呀